msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2015-04-25 06:20+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2015-04-25 06:20+0000\n"
"Last-Translator: NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n>1);\n"

#: field:body:team:label
msgctxt "body:team:label"
msgid "Team's topic"
msgstr "團隊的話題"

#: field:body:team_page:label
msgctxt "body:team_page:label"
msgid "Conversation"
msgstr "談話"

#: field:body:team_task:label
msgctxt "body:team_task:label"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: field:field_about_me:user:label
msgctxt "field_about_me:user:label"
msgid "About me"
msgstr "關於我"

#: field:field_action_type:#allowed_values:Dooject
msgctxt "field_action_type:#allowed_values:Dooject"
msgid "Doojects"
msgstr "Doojects"

#: field:field_action_type:#allowed_values:Dootrip
msgctxt "field_action_type:#allowed_values:Dootrip"
msgid "Dootrips"
msgstr "Dootrips"

#: field:field_action_type:#allowed_values:Edoovillage
msgctxt "field_action_type:#allowed_values:Edoovillage"
msgid "Edoovillages"
msgstr "Edoovillages"

#: field:field_action_type:#allowed_values:Hub
msgctxt "field_action_type:#allowed_values:Hub"
msgid "Hubs"
msgstr "Hubs"

#: field:field_action_type:action:label
msgctxt "field_action_type:action:label"
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: field:field_additional_editors:laptop:description
msgctxt "field_additional_editors:laptop:description"
msgid "Add users who need to have permission to edit this dooject"
msgstr "加入需要有編輯權限的用戶帳號（可以是複數）"

#: field:field_additional_editors:laptop:label
msgctxt "field_additional_editors:laptop:label"
msgid "Additional editors"
msgstr "其他編輯人"

#: field:field_additional_files:edoovillage:label
msgctxt "field_additional_files:edoovillage:label"
msgid "Additional files"
msgstr "附帶文件"

#: field:field_additional_followers:laptop:description
msgctxt "field_additional_followers:laptop:description"
msgid "Add users who want to follow this dooject"
msgstr "加入其他追踪人"

#: field:field_additional_followers:laptop:label
msgctxt "field_additional_followers:laptop:label"
msgid "Additional followers"
msgstr "其他追踪人"

#: field:field_additional_info_language:edoovillage:label
msgctxt "field_additional_info_language:edoovillage:label"
msgid "Additional information about language(s)"
msgstr "關於語言的更多附加信息"

#: field:field_additional_notes:laptop:description
msgctxt "field_additional_notes:laptop:description"
msgid ""
"Add here any observations you would like to make. For instance you can "
"add notes such as the quality of the laptop or if something is broken, "
"a reminder, or a note on who donated the laptop."
msgstr "請於此處填入附加注釋，如筆電的狀況，任何毀損，或者筆電捐贈的說明。"

#: field:field_additional_notes:laptop:label
msgctxt "field_additional_notes:laptop:label"
msgid "Additional notes"
msgstr "其他注意事項"

#: field:field_additional_notification_em:laptop:description
msgctxt "field_additional_notification_em:laptop:description"
msgid ""
"Add here the email address(es) of additional people that you would "
"like to be notified whenever this laptop changes its status."
msgstr "當筆電狀態更改時,在此加入額外需要被通知人的電郵地址."

#: field:field_additional_notification_em:laptop:label
msgctxt "field_additional_notification_em:laptop:label"
msgid "Additional notification emails"
msgstr "加入其他該被通知人的電郵帳號"

#: field:field_additional_traveler_s_info:dootrip:description
msgctxt "field_additional_traveler_s_info:dootrip:description"
msgid ""
"Name of the person(s) or the NGO performing the dootrip if different "
"than the dootrippers field"
msgstr "人名或非政府組織名稱，如果不同"
"執行dootrip的名稱"

#: field:field_additional_traveler_s_info:dootrip:label
msgctxt "field_additional_traveler_s_info:dootrip:label"
msgid "Additional traveler(s) information"
msgstr "其他旅客的信息"

#: field:field_amp_hours:laptop:label
msgctxt "field_amp_hours:laptop:label"
msgid "Amp hours"
msgstr "安培數"

#: field:field_arrival_date:dootrip:label
msgctxt "field_arrival_date:dootrip:label"
msgid "Arrival date"
msgstr "抵達日期"

#: field:field_battery_duration:laptop:description
msgctxt "field_battery_duration:laptop:description"
msgid ""
"Make an estimate of the battery duration in minutes. If the battery is "
"not working, please remove it from the laptop, bring the battery to "
"your nearest local recycling facility, ship the laptop to school "
"without the battery and mark this field with a value of zero."
msgstr "使以分鐘為單位估計電池持續時間。如果電池是"
"壞掉的，請從筆記本電腦中刪除，使電池"
"在離你最近的地方回收。運送筆電 "
"不帶電池和在此標記零"

#: field:field_battery_duration:laptop:label
msgctxt "field_battery_duration:laptop:label"
msgid "Battery duration"
msgstr "電池使用時間"

#: field:field_battery_watt_hours:laptop:label
msgctxt "field_battery_watt_hours:laptop:label"
msgid "Watt-hours"
msgstr "瓦特時"

#: field:field_book_language:book:label
msgctxt "field_book_language:book:label"
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: field:field_branches_information:hub:label
msgctxt "field_branches_information:hub:label"
msgid "About this hub"
msgstr "關於本 hub"

#: field:field_comments:dootrip:label
msgctxt "field_comments:dootrip:label"
msgid "Comments"
msgstr "回應"

#: field:field_conversation_attachment:team_page:label
msgctxt "field_conversation_attachment:team_page:label"
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: field:field_cpu:laptop:label
msgctxt "field_cpu:laptop:label"
msgid "CPU speed (Example: 1200 MHz)"
msgstr "筆電速度（例如：1200MHz）"

#: field:field_cpu_type:laptop:label
msgctxt "field_cpu_type:laptop:label"
msgid "Number of cores (CPU type)"
msgstr "核心數目（CPU類型）"

#: field:field_current_operating_system:laptop:description
msgctxt "field_current_operating_system:laptop:description"
msgid "Example: Ubuntu 12.04, Mac OS X, Windows 7, etc."
msgstr "例如：Ubuntu 12.04, Mac OS X, Windows 7, etc."

#: field:field_current_operating_system:laptop:label
msgctxt "field_current_operating_system:laptop:label"
msgid "Current operating system"
msgstr "目前作業系統"

#: field:field_departure_date:dootrip:label
msgctxt "field_departure_date:dootrip:label"
msgid "Departure date"
msgstr "出發日期"

#: field:field_destination_of_the_trip:dootrip:label
msgctxt "field_destination_of_the_trip:dootrip:label"
msgid "Destination of the trip"
msgstr "行程目的地"

#: field:field_device_type:#allowed_values:androidTablet
msgctxt "field_device_type:#allowed_values:androidTablet"
msgid "Android tablet"
msgstr "Android 平板電腦"

#: field:field_device_type:#allowed_values:arduino
msgctxt "field_device_type:#allowed_values:arduino"
msgid "Arduino"
msgstr "Arduino"

#: field:field_device_type:#allowed_values:blackberry
msgctxt "field_device_type:#allowed_values:blackberry"
msgid "BlackBerry"
msgstr "黑莓機"

#: field:field_device_type:#allowed_values:blackberryPi
msgctxt "field_device_type:#allowed_values:blackberryPi"
msgid "Blackberry Pi"
msgstr "黑莓 Pi"

#: field:field_device_type:#allowed_values:desktop
msgctxt "field_device_type:#allowed_values:desktop"
msgid "Desktop"
msgstr "桌上型電腦"

#: field:field_device_type:#allowed_values:diyDevice
msgctxt "field_device_type:#allowed_values:diyDevice"
msgid "Do-it-yourselve device"
msgstr "自己做的電腦"

#: field:field_device_type:#allowed_values:ebook
msgctxt "field_device_type:#allowed_values:ebook"
msgid "eBook"
msgstr "eBook"

#: field:field_device_type:#allowed_values:googlePhone
msgctxt "field_device_type:#allowed_values:googlePhone"
msgid "Android phone"
msgstr "Android 手機"

#: field:field_device_type:#allowed_values:internetTable
msgctxt "field_device_type:#allowed_values:internetTable"
msgid "Internet tablet"
msgstr "平板電腦"

#: field:field_device_type:#allowed_values:ipad
msgctxt "field_device_type:#allowed_values:ipad"
msgid "iPad"
msgstr "iPad"

#: field:field_device_type:#allowed_values:iphone
msgctxt "field_device_type:#allowed_values:iphone"
msgid "iPhone"
msgstr "iPhone"

#: field:field_device_type:#allowed_values:laptop
msgctxt "field_device_type:#allowed_values:laptop"
msgid "Laptop"
msgstr "筆電"

#: field:field_device_type:#allowed_values:smartphone
msgctxt "field_device_type:#allowed_values:smartphone"
msgid "SmartPhone"
msgstr "智慧型手機"

#: field:field_device_type:laptop:label
msgctxt "field_device_type:laptop:label"
msgid "Device type"
msgstr "機型"

#: field:field_doojects_additional_notes:edoovillage:label
msgctxt "field_doojects_additional_notes:edoovillage:label"
msgid "Doojects additional notes"
msgstr ""

#: field:field_dooject_weight:laptop:label
msgctxt "field_dooject_weight:laptop:label"
msgid "Weight"
msgstr "重量"

#: field:field_dootripper_s_:dootrip:description
msgctxt "field_dootripper_s_:dootrip:description"
msgid "User(s) who will be part of this dootrip"
msgstr "此行程使用者的帳號"

#: field:field_dootripper_s_:dootrip:label
msgctxt "field_dootripper_s_:dootrip:label"
msgid "Dootripper(s)"
msgstr "Dootripper(s)"

#: field:field_dootrips:laptop:description
msgctxt "field_dootrips:laptop:description"
msgid ""
"This field is updated automatically once dootrips are assigned to this "
"dooject. You can also optionally set this field manually adding "
"dootrips by typing their name."
msgstr "當dootrips被分配到此設備時，該字段將自動更新。"
"你也可以選擇用手動方式，輸入旅遊者的名字。"

#: field:field_dootrips:laptop:label
msgctxt "field_dootrips:laptop:label"
msgid "Dootrips assigned to this dooject"
msgstr "分配給此dooject的Dootrips "

#: field:field_dootrip_additional_editors:dootrip:label
msgctxt "field_dootrip_additional_editors:dootrip:label"
msgid "Additional editors"
msgstr "其他編輯"

#: field:field_dootrip_capacity:dootrip:label
msgctxt "field_dootrip_capacity:dootrip:label"
msgid "Number of doojects you can carry"
msgstr "所能攜帶筆電數目"

#: field:field_dootrip_weight:dootrip:label
msgctxt "field_dootrip_weight:dootrip:label"
msgid "Dooject's estimated total weight"
msgstr "Dooject's 預計總重量"

#: field:field_drupal_wall_image_style:drupal_wall:label
msgctxt "field_drupal_wall_image_style:drupal_wall:label"
msgid "Image Style"
msgstr "影像類型"

#: field:field_drupal_wall_photos:drupal_wall:label
msgctxt "field_drupal_wall_photos:drupal_wall:label"
msgid "Share Photo"
msgstr "分享照片"

#: field:field_drupal_wall_videos:drupal_wall:label
msgctxt "field_drupal_wall_videos:drupal_wall:label"
msgid "Share Videos"
msgstr "分享視頻"

#: field:field_edoovillage_action:action:label
msgctxt "field_edoovillage_action:action:label"
msgid "Edoovillage"
msgstr "Edoovillage"

#: field:field_edoovillage_destination:laptop:label
msgctxt "field_edoovillage_destination:laptop:label"
msgid "Edoovillage destination"
msgstr "Edoovillage 目的地"

#: field:field_edoovillage_photo_album:edoovillage:label
msgctxt "field_edoovillage_photo_album:edoovillage:label"
msgid "Photo album"
msgstr "像片簿"

#: field:field_edoovillage_status:#allowed_values:completed
msgctxt "field_edoovillage_status:#allowed_values:completed"
msgid "Completed"
msgstr "完成"

#: field:field_edoovillage_status:#allowed_values:open
msgctxt "field_edoovillage_status:#allowed_values:open"
msgid "Open"
msgstr "開放"

#: field:field_edoovillage_status:edoovillage:label
msgctxt "field_edoovillage_status:edoovillage:label"
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: field:field_edoo_additional_editors:edoovillage:label
msgctxt "field_edoo_additional_editors:edoovillage:label"
msgid "Additional editors"
msgstr "其他編輯"

#: field:field_edoo_additional_followers:edoovillage:label
msgctxt "field_edoo_additional_followers:edoovillage:label"
msgid "Additional followers"
msgstr "其他的追隨者"

#: field:field_edoo_additional_notif_em:edoovillage:label
msgctxt "field_edoo_additional_notif_em:edoovillage:label"
msgid "Additional notification emails"
msgstr "其他的電子郵件通知"

#: field:field_event_date:event:label
msgctxt "field_event_date:event:label"
msgid "Date(s)"
msgstr "日期"

#: field:field_file_image_alt_text:image:description
msgctxt "field_file_image_alt_text:image:description"
msgid ""
"Alternative text is used by screen readers, search engines, and when "
"the image cannot be loaded. By adding alt text you improve "
"accessibility and search engine optimization."
msgstr ""

#: field:field_file_image_alt_text:image:label
msgctxt "field_file_image_alt_text:image:label"
msgid "Alt Text"
msgstr ""

#: field:field_file_image_title_text:image:description
msgctxt "field_file_image_title_text:image:description"
msgid ""
"Title text is used in the tool tip when a user hovers their mouse over "
"the image. Adding title text makes it easier to understand the context "
"of an image and improves usability."
msgstr "標題文字是鼠標停在圖像時出現。"
"添加標題文字使它更容易被理解。"


#: field:field_file_image_title_text:image:label
msgctxt "field_file_image_title_text:image:label"
msgid "Title Text"
msgstr "標題文字"

#: field:field_gic_date:gic:label
msgctxt "field_gic_date:gic:label"
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: field:field_gic_edoovillage:gic:label
msgctxt "field_gic_edoovillage:gic:label"
msgid "Edoovillage"
msgstr "Edoovillage"

#: field:field_hard_drive:laptop:label
msgctxt "field_hard_drive:laptop:label"
msgid "Hard drive"
msgstr "硬碟"

#: field:field_hub:edoovillage:label
msgctxt "field_hub:edoovillage:label"
msgid "Coordinating hub(s)"
msgstr "協調站"

#: field:field_hub_action:action:label
msgctxt "field_hub_action:action:label"
msgid "Hub"
msgstr "Hub"

#: field:field_hub_additional_editors:hub:label
msgctxt "field_hub_additional_editors:hub:label"
msgid "Additional editors"
msgstr "其他編輯"

#: field:field_hub_laptop:laptop:description
msgctxt "field_hub_laptop:laptop:description"
msgid ""
"If you are an individual tagger, select here the group \"Grassroots\". "
"If you belong to a hub, select the name of your hub."
msgstr "如果你不屬於任何轉運站，請在此處選擇\"草根\"。"
"如果你屬於一個轉運站，選擇轉運站的名稱。"

#: field:field_hub_laptop:laptop:label
msgctxt "field_hub_laptop:laptop:label"
msgid "Source group"
msgstr "設備來源"

#: field:field_hub_manager_s_:hub:label
msgctxt "field_hub_manager_s_:hub:label"
msgid "Hub manager(s)"
msgstr "Hub 管理人"

#: field:field_hub_photo_album:hub:label
msgctxt "field_hub_photo_album:hub:label"
msgid "Photo album"
msgstr "像本"

#: field:field_image:article:description
msgctxt "field_image:article:description"
msgid "Upload an image to go with this article."
msgstr "上傳圖像用于匹配本文"

#: field:field_image:article:label
msgctxt "field_image:article:label"
msgid "Image"
msgstr "圖像"

#: field:field_image:labdoo_slide:label
msgctxt "field_image:labdoo_slide:label"
msgid "Image"
msgstr "圖像"

#: field:field_internet_additional_notes:edoovillage:label
msgctxt "field_internet_additional_notes:edoovillage:label"
msgid "Internet additional notes"
msgstr "Internet的其他注意事項"

#: field:field_internet_connection_type:#allowed_values:none
msgctxt "field_internet_connection_type:#allowed_values:none"
msgid "None"
msgstr "無"

#: field:field_internet_connection_type:#allowed_values:wired
msgctxt "field_internet_connection_type:#allowed_values:wired"
msgid "Wired"
msgstr "有線"

#: field:field_internet_connection_type:#allowed_values:wiredOrWireless
msgctxt "field_internet_connection_type:#allowed_values:wiredOrWireless"
msgid "Wired or Wireless"
msgstr "無線或有線"

#: field:field_internet_connection_type:#allowed_values:wireless
msgctxt "field_internet_connection_type:#allowed_values:wireless"
msgid "Wireless"
msgstr "無線"

#: field:field_internet_connection_type:edoovillage:label
msgctxt "field_internet_connection_type:edoovillage:label"
msgid "Internet connection type"
msgstr "網絡連結方式"

#: field:field_is_first_page:#allowed_values:0
msgctxt "field_is_first_page:#allowed_values:0"
msgid "It's a translation"
msgstr ""

#: field:field_is_first_page:#allowed_values:1
msgctxt "field_is_first_page:#allowed_values:1"
msgid "It's the original"
msgstr "這是原文"

#: field:field_is_first_page:book:label
msgctxt "field_is_first_page:book:label"
msgid ""
"Is this wiki page a translation of another wiki page or is this the "
"original?"
msgstr "這是維基頁面的另一個wiki頁面的翻譯或這是原文？"

#: field:field_keyboard:laptop:label
msgctxt "field_keyboard:laptop:label"
msgid "Keyboard (country of origin)"
msgstr "鍵盤（原產地）"

#: field:field_labdooer_action:action:label
msgctxt "field_labdooer_action:action:label"
msgid "Labdooer"
msgstr "Labdooer"

#: field:field_laptops:dootrip:description
msgctxt "field_laptops:dootrip:description"
msgid ""
"Once you know the dooject(s) that you will be carrying with this "
"dootrip, enter their Labdoo identifier here."
msgstr "當你知道筆電識別碼時，請在此欄位填入其筆電識別碼"

#: field:field_laptops:dootrip:label
msgctxt "field_laptops:dootrip:label"
msgid "Dooject identifiers"
msgstr "筆電識別碼"

#: field:field_linked_pages:superhub_page:description
msgctxt "field_linked_pages:superhub_page:description"
msgid ""
"Select the superhub pages where you would like this menu block to "
"appear"
msgstr "在superhub頁面選擇你想區塊出現的位置"


#: field:field_linked_pages:superhub_page:label
msgctxt "field_linked_pages:superhub_page:label"
msgid "Linked pages"
msgstr "鏈接頁面"

#: field:field_local_language_s_:edoovillage:label
msgctxt "field_local_language_s_:edoovillage:label"
msgid "Local language(s)"
msgstr "當地語言"

#: field:field_manager:laptop:description
msgctxt "field_manager:laptop:description"
msgid "The user currently managing this dooject"
msgstr "目前筆電管理人"

#: field:field_manager:laptop:label
msgctxt "field_manager:laptop:label"
msgid "Manager"
msgstr "管理人"

#: field:field_memory:laptop:label
msgctxt "field_memory:laptop:label"
msgid "Memory"
msgstr "記憶體"

#: field:field_model:laptop:description
msgctxt "field_model:laptop:description"
msgid "Brand name and model of the dooject"
msgstr "機種廠牌及型號"

#: field:field_model:laptop:label
msgctxt "field_model:laptop:label"
msgid "Model"
msgstr "型號"

#: field:field_number_of_days_after:dootrip:label
msgctxt "field_number_of_days_after:dootrip:label"
msgid "Number of days you can store the dooject after the arrival date"
msgstr "抵達目的地後，您預計停留的天數"

#: field:field_number_of_days_before:dootrip:label
msgctxt "field_number_of_days_before:dootrip:label"
msgid "Number of days you can store the dooject before the departure date"
msgstr "抵達目的地後，您預計離開的日期"

#: field:field_number_of_doojects_assigne:dootrip:label
msgctxt "field_number_of_doojects_assigne:dootrip:label"
msgid "Number of doojects assigned"
msgstr "分配doojects的數目"

#: field:field_number_of_laptops_needed:edoovillage:label
msgctxt "field_number_of_laptops_needed:edoovillage:label"
msgid "Number of doojects needed"
msgstr "筆電需求數目"

#: field:field_number_of_students:edoovillage:label
msgctxt "field_number_of_students:edoovillage:label"
msgid "Number of students"
msgstr "學生數目"

#: field:field_number_of_teachers:edoovillage:label
msgctxt "field_number_of_teachers:edoovillage:label"
msgid "Number of teachers"
msgstr "教師數目"

#: field:field_on_site_point_of_contact:edoovillage:description
msgctxt "field_on_site_point_of_contact:edoovillage:description"
msgid "Email address, phone number, website, etc."
msgstr "Email地址，電話，網站..."

#: field:field_on_site_point_of_contact:edoovillage:label
msgctxt "field_on_site_point_of_contact:edoovillage:label"
msgid "On-site point of contact"
msgstr "當地聯絡人"

#: field:field_origin_of_the_trip:dootrip:label
msgctxt "field_origin_of_the_trip:dootrip:label"
msgid "Origin of the trip"
msgstr "出發地"

#: field:field_parent_hub:hub:description
msgctxt "field_parent_hub:hub:description"
msgid ""
"If this hub has a parent hub, please select it from the following "
"list."
msgstr "如果這個hub有一個上游樞紐，請從下面的列表中選擇"

#: field:field_parent_hub:hub:label
msgctxt "field_parent_hub:hub:label"
msgid "Parent hub"
msgstr "上游樞紐"

#: field:field_photo_album_edoovillage:node_gallery_gallery:label
msgctxt "field_photo_album_edoovillage:node_gallery_gallery:label"
msgid "Edoovillage"
msgstr "Edoovillage"

#: field:field_photo_album_hub:node_gallery_gallery:label
msgctxt "field_photo_album_hub:node_gallery_gallery:label"
msgid "Hub"
msgstr "Hub"

#: field:field_picture:laptop:description
msgctxt "field_picture:laptop:description"
msgid ""
"Upload here a picture of the dooject. A picture is a helpful way for "
"donors to ensure that they are looking at the correct dooject. Please "
"do not use pictures that you may find on the Internet, as they may be "
"copyrighted.  Instead, please take a picture with your own camera. "
"Once the dooject reaches a school, you can also upload another picture "
"with the students using it."
msgstr "在這裡上傳dooject的照片。照片是幫助"
"捐助者確保他們dooject正確性。請"
"不使用在網上找到的照片，因為他們可能有"
"版權保護。請使用自己的相機拍攝照片。"
"一旦dooject到達學校，你也可以上傳另一張學生使用它"
"的照片。"

#: field:field_picture:laptop:label
msgctxt "field_picture:laptop:label"
msgid "Picture"
msgstr "圖片"

#: field:field_project_application:edoovillage:label
msgctxt "field_project_application:edoovillage:label"
msgid "Project application"
msgstr "企劃申請書"

#: field:field_project_description:edoovillage:label
msgctxt "field_project_description:edoovillage:label"
msgid "Project description"
msgstr "企劃介紹"

#: field:field_project_manager_s_:edoovillage:label
msgctxt "field_project_manager_s_:edoovillage:label"
msgid "Project manager(s)"
msgstr "企劃管理人"

#: field:field_project_summary:edoovillage:label
msgctxt "field_project_summary:edoovillage:label"
msgid "Project brief description"
msgstr "企劃簡介"

#: field:field_reference_book:book:label
msgctxt "field_reference_book:book:label"
msgid "Original book"
msgstr "原書"

#: field:field_semaphore:#allowed_values:green
msgctxt "field_semaphore:#allowed_values:green"
msgid "Green: the rest of the doojects can be sent"
msgstr "綠：其他筆電已許可繼續送出"

#: field:field_semaphore:#allowed_values:red
msgctxt "field_semaphore:#allowed_values:red"
msgid "Red: pictures about the project have not been uploaded yet"
msgstr "紅：企劃案的照片尚未上傳"

#: field:field_semaphore:#allowed_values:yellow
msgctxt "field_semaphore:#allowed_values:yellow"
msgid "Yellow: first doojects can be sent"
msgstr "黃：第一台筆電已許可送出"

#: field:field_semaphore:edoovillage:label
msgctxt "field_semaphore:edoovillage:label"
msgid "Semaphore"
msgstr "信號"

#: field:field_serial_number:laptop:description
msgctxt "field_serial_number:laptop:description"
msgid ""
"Write here the serial number of the dooject. Usually the serial number "
"can be found in the back of the dooject, search for keywords such as "
"\"Serial Number\" or \"S/N\", or if you see a bar code with a number "
"under it, use this number. If the dooject has no sticker with the "
"serial number, then write in this field the words \"Unknown\"."
msgstr "在這裡寫下的筆電的序號。通常的序號"
"能在筆電的背面找到，在關鍵詞附近，如"
"\"序列號\"或\"S/ N\"，或者，如果你看到一個條形碼以數字"
"用這個號碼。如果找不到 "
"序列號，在這個欄位寫下\"未知\"。"

#: field:field_serial_number:laptop:label
msgctxt "field_serial_number:laptop:label"
msgid "Serial number"
msgstr "序號"

#: field:field_simplenews_term:simplenews:label
msgctxt "field_simplenews_term:simplenews:label"
msgid "Newsletter category"
msgstr "電子報分類"

#: field:field_skills:user:label
msgctxt "field_skills:user:label"
msgid "Skills"
msgstr "技能"

#: field:field_slider_tab:slider_page:label
msgctxt "field_slider_tab:slider_page:label"
msgid "Tab"
msgstr "標籤"

#: field:field_slider_weight:slider_page:label
msgctxt "field_slider_weight:slider_page:label"
msgid "Weight"
msgstr "重量"

#: field:field_socket_type:edoovillage:label
msgctxt "field_socket_type:edoovillage:label"
msgid "Socket type"
msgstr "插座類型"

#: field:field_socket_voltage:#allowed_values:120
msgctxt "field_socket_voltage:#allowed_values:120"
msgid "100-127 Volts"
msgstr "100-127 伏"

#: field:field_socket_voltage:#allowed_values:220
msgctxt "field_socket_voltage:#allowed_values:220"
msgid "220-240 Volts"
msgstr "220-240 伏"

#: field:field_socket_voltage:edoovillage:label
msgctxt "field_socket_voltage:edoovillage:label"
msgid "Socket voltage"
msgstr "插座電壓"

#: field:field_status:#allowed_values:L1
msgctxt "field_status:#allowed_values:L1"
msgid "[L1] Dooject was lost"
msgstr "[L1] Dooject丟失"

#: field:field_status:#allowed_values:S0
msgctxt "field_status:#allowed_values:S0"
msgid "[S0] Tagged with a Labdoo ID"
msgstr "[S0] 已經標記Labdoo識別碼"

#: field:field_status:#allowed_values:S1
msgctxt "field_status:#allowed_values:S1"
msgid "[S1] Donated, waiting to pass quality assurance"
msgstr "[S1]已經捐贈。等待品檢"

#: field:field_status:#allowed_values:S2
msgctxt "field_status:#allowed_values:S2"
msgid "[S2] Passed quality assurance"
msgstr "[S2]通過品檢"

#: field:field_status:#allowed_values:S3
msgctxt "field_status:#allowed_values:S3"
msgid "[S3] Assigned to an edoovillage, waiting to be shipped"
msgstr "[S3]分配给 edoovillage, 等待運輸"

#: field:field_status:#allowed_values:S4
msgctxt "field_status:#allowed_values:S4"
msgid "[S4] Deployed and being used"
msgstr "[S4]送達目的地"

#: field:field_status:#allowed_values:S5
msgctxt "field_status:#allowed_values:S5"
msgid "[S5] Waiting to be recycled"
msgstr "[S5]毀損, 等待回收"

#: field:field_status:#allowed_values:S6
msgctxt "field_status:#allowed_values:S6"
msgid "[S6] Recycled"
msgstr "[S6] 已回收"

#: field:field_status:#allowed_values:S7
msgctxt "field_status:#allowed_values:S7"
msgid "[S7] (Library) Checked out"
msgstr "[S7](圖書館)借出"

#: field:field_status:#allowed_values:S8
msgctxt "field_status:#allowed_values:S8"
msgid "[S8] (Library) Available"
msgstr "[S8](圖書館)可供使用"

#: field:field_status:#allowed_values:S9
msgctxt "field_status:#allowed_values:S9"
msgid "[S9] Deployed but not working"
msgstr "[S9] 送達目的地時已毀損"

#: field:field_status:#allowed_values:T1
msgctxt "field_status:#allowed_values:T1"
msgid "[T1] In transit going to an edoovillage"
msgstr "[T1] 運送途中"

#: field:field_status:#allowed_values:T2
msgctxt "field_status:#allowed_values:T2"
msgid "[T2] In transit going to a recycling factory"
msgstr "[T2]在回收途中"

#: field:field_status:laptop:label
msgctxt "field_status:laptop:label"
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: field:field_status_dootrip:#allowed_values:DS0
msgctxt "field_status_dootrip:#allowed_values:DS0"
msgid "Pending"
msgstr "有待決定"

#: field:field_status_dootrip:#allowed_values:DS1
msgctxt "field_status_dootrip:#allowed_values:DS1"
msgid "Completed"
msgstr "完成"

#: field:field_status_dootrip:#allowed_values:DS2
msgctxt "field_status_dootrip:#allowed_values:DS2"
msgid "Cancelled"
msgstr "取消"

#: field:field_status_dootrip:dootrip:label
msgctxt "field_status_dootrip:dootrip:label"
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: field:field_superhub_page_type:#allowed_values:block
msgctxt "field_superhub_page_type:#allowed_values:block"
msgid "Menu Block"
msgstr "菜單區塊"

#: field:field_superhub_page_type:#allowed_values:page
msgctxt "field_superhub_page_type:#allowed_values:page"
msgid "Page"
msgstr "頁面"

#: field:field_superhub_page_type:superhub_page:label
msgctxt "field_superhub_page_type:superhub_page:label"
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: field:field_tagger:laptop:description
msgctxt "field_tagger:laptop:description"
msgid "The user who tagged this dooject"
msgstr "標記此dooject的用戶"

#: field:field_tagger:laptop:label
msgctxt "field_tagger:laptop:label"
msgid "Tagger"
msgstr "標記者"

#: field:field_tags:article:description
msgctxt "field_tags:article:description"
msgid "Enter a comma-separated list of words to describe your content."
msgstr "以逗號分隔單詞來形容您的內容。"

#: field:field_tags:article:label
msgctxt "field_tags:article:label"
msgid "Tags"
msgstr "標記"

#: field:field_task_assigned_to:team_task:label
msgctxt "field_task_assigned_to:team_task:label"
msgid "Assigned to"
msgstr "分配给"

#: field:field_task_attachment:team_task:label
msgctxt "field_task_attachment:team_task:label"
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: field:field_task_priority:#allowed_values:high
msgctxt "field_task_priority:#allowed_values:high"
msgid "High"
msgstr "高"

#: field:field_task_priority:#allowed_values:low
msgctxt "field_task_priority:#allowed_values:low"
msgid "Low"
msgstr "低"

#: field:field_task_priority:#allowed_values:normal
msgctxt "field_task_priority:#allowed_values:normal"
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: field:field_task_priority:team_task:label
msgctxt "field_task_priority:team_task:label"
msgid "Priority"
msgstr "優先"

#: field:field_task_status:#allowed_values:close
msgctxt "field_task_status:#allowed_values:close"
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: field:field_task_status:#allowed_values:deferred
msgctxt "field_task_status:#allowed_values:deferred"
msgid "Deferred"
msgstr "遞延"

#: field:field_task_status:#allowed_values:duplicate
msgctxt "field_task_status:#allowed_values:duplicate"
msgid "Duplicate"
msgstr "複製"

#: field:field_task_status:#allowed_values:open
msgctxt "field_task_status:#allowed_values:open"
msgid "Open"
msgstr "開放"

#: field:field_task_status:#allowed_values:resolved
msgctxt "field_task_status:#allowed_values:resolved"
msgid "Resolved"
msgstr "已解決"

#: field:field_task_status:team_task:label
msgctxt "field_task_status:team_task:label"
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: field:field_task_type:#allowed_values:doojectSanitation
msgctxt "field_task_type:#allowed_values:doojectSanitation"
msgid "Dooject sanitation event"
msgstr "筆電整理活動"

#: field:field_task_type:#allowed_values:featureRequest
msgctxt "field_task_type:#allowed_values:featureRequest"
msgid "Feature request"
msgstr "功能要求"

#: field:field_task_type:#allowed_values:generalTask
msgctxt "field_task_type:#allowed_values:generalTask"
msgid "General task"
msgstr "一般任務"

#: field:field_task_type:#allowed_values:outreachingActivity
msgctxt "field_task_type:#allowed_values:outreachingActivity"
msgid "Outreaching activity"
msgstr "外展活動"

#: field:field_task_type:#allowed_values:websiteBug
msgctxt "field_task_type:#allowed_values:websiteBug"
msgid "Website bug"
msgstr "網站錯誤"

#: field:field_task_type:team_task:label
msgctxt "field_task_type:team_task:label"
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: field:field_type:#allowed_values:edoovillage
msgctxt "field_type:#allowed_values:edoovillage"
msgid "Edoovillage"
msgstr "Edoovillage"

#: field:field_type:#allowed_values:hub
msgctxt "field_type:#allowed_values:hub"
msgid "Hub"
msgstr "Hub"

#: field:field_type:slider_page:label
msgctxt "field_type:slider_page:label"
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: field:field_types_of_mini_missions:#allowed_values:HUBTYPE0
msgctxt "field_types_of_mini_missions:#allowed_values:HUBTYPE0"
msgid "Dropping point"
msgstr "交付點"

#: field:field_types_of_mini_missions:#allowed_values:HUBTYPE1
msgctxt "field_types_of_mini_missions:#allowed_values:HUBTYPE1"
msgid "Sanitizing point"
msgstr "整理點"

#: field:field_types_of_mini_missions:hub:description
msgctxt "field_types_of_mini_missions:hub:description"
msgid ""
"If this hub accepts to store doojects, select \"Dropping point\". If "
"the hub sanitizes doojects, select \"Sanitizing point\". You can "
"select multiple options at the same time."
msgstr "如果這個hub接受存儲doojects，選擇\"交付點\"。如果"
"hub進行整理doojects，選擇\"整理點\"。你可以"
"同時選擇多個選項。"

#: field:field_types_of_mini_missions:hub:label
msgctxt "field_types_of_mini_missions:hub:label"
msgid "Hub type"
msgstr "Hub類型"

#: field:field_user_name:user:description
msgctxt "field_user_name:user:description"
msgid "Your first and last name"
msgstr "您的姓名"

#: field:field_user_name:user:label
msgctxt "field_user_name:user:label"
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: field:field_volts:laptop:label
msgctxt "field_volts:laptop:label"
msgid "Volts"
msgstr "伏"

#: field:field_welcome_message:team:label
msgctxt "field_welcome_message:team:label"
msgid "Welcome message"
msgstr "歡迎句子"

#: field:group_group:#allowed_values:0
msgctxt "group_group:#allowed_values:0"
msgid "Not a team"
msgstr "不是一個團隊"

#: field:group_group:#allowed_values:1
msgctxt "group_group:#allowed_values:1"
msgid "Team"
msgstr "團隊"

#: field:group_group:team:description
msgctxt "group_group:team:description"
msgid "Determine if this is an OG group."
msgstr "確定這否是一個OG組"

#: field:group_group:team:label
msgctxt "group_group:team:label"
msgid "Team"
msgstr "團隊"

#: field:node_gallery_media:node_gallery_item:description
msgctxt "node_gallery_media:node_gallery_item:description"
msgid "File to store Node Gallery media."
msgstr "文件來存儲節點圖庫媒體"

#: field:node_gallery_media:node_gallery_item:label
msgctxt "node_gallery_media:node_gallery_item:label"
msgid "Gallery Media "
msgstr "圖庫媒體"

#: field:node_gallery_ref_1:node_gallery_item:label
msgctxt "node_gallery_ref_1:node_gallery_item:label"
msgid "Galleries"
msgstr "圖庫"

#: field:og_group_ref:event:label
msgctxt "og_group_ref:event:label"
msgid "Team(s)"
msgstr "團隊"

#: field:og_group_ref:team_page:label
msgctxt "og_group_ref:team_page:label"
msgid "Team(s)"
msgstr "團隊"

#: field:og_group_ref:team_task:label
msgctxt "og_group_ref:team_task:label"
msgid "Team(s)"
msgstr "團隊"

#: field:og_membership_request:og_membership_type_default:description
msgctxt "og_membership_request:og_membership_type_default:description"
msgid "This is the text a user may send to the group administrators."
msgstr "這是一個使用者可以發送給組管理員的文本"

#: field:og_membership_request:og_membership_type_default:label
msgctxt "og_membership_request:og_membership_type_default:label"
msgid "Request message"
msgstr "請求訊息"

#: field:og_user_node:user:label
msgctxt "og_user_node:user:label"
msgid "Group membership"
msgstr "集團成員"

